const questions = [
    {
        "question": "Qual a tag HTML correta para a maior parte do conteúdo de uma página web?",
        "options": ["<div>", "<section>", "<main>", "<body>"],
        "correctAnswer": "<body>"
    },
    {
        "question": "Qual a tag HTML usada para definir um link?",
        "options": ["<a>", "<link>", "<href>", "<url>"],
        "correctAnswer": "<a>"
    },
    {
        "question": "Como se aplica uma cor de fundo azul em CSS?",
        "options": ["background-color: blue;", "color: blue;", "background: blue;", "bgcolor: blue;"],
        "correctAnswer": "background-color: blue;"
    },
    {
        "question": "Qual a tag HTML correta para definir uma lista não ordenada?",
        "options": ["<ol>", "<ul>", "<li>", "<list>"],
        "correctAnswer": "<ul>"
    },
    {
        "question": "Como você escreve um comentário em JavaScript?",
        "options": ["<!-- comentário -->", "// comentário", "* comentário *", "# comentário"],
        "correctAnswer": "// comentário"
    },
    {
        "question": "Qual a propriedade CSS usada para alterar a cor do texto?",
        "options": ["font-color", "text-color", "color", "text-style"],
        "correctAnswer": "color"
    },
    {
        "question": "Qual tag HTML é usada para definir uma tabela?",
        "options": ["<table>", "<tab>", "<td>", "<tr>"],
        "correctAnswer": "<table>"
    },
    {
        "question": "Como você chama uma função chamada 'minhaFuncao' em JavaScript?",
        "options": ["call minhaFuncao()", "chama(minhaFuncao)", "minhaFuncao()", "executa minhaFuncao()"],
        "correctAnswer": "minhaFuncao()"
    },
    {
        "question": "Qual a propriedade CSS usada para alterar o tamanho da fonte?",
        "options": ["font-style", "font-size", "text-size", "size"],
        "correctAnswer": "font-size"
    },
    {
        "question": "Qual é o seletor CSS usado para selecionar um elemento com o ID 'meuID'?",
        "options": ["#meuID", ".meuID", "meuID", "*meuID"],
        "correctAnswer": "#meuID"
    }
];
